今季默塞西德打吡會唔會成為全球最矚目打吡賽？

倫敦、曼城垃撚圾

咩馬德里打吡、米蘭打吡不值一提

疤vs下體

美國共和民主打吡先係